聽日點架？？

遍地開花就緊架啦
幾多點？晏就開始？？

快d決定啊大佬

聽日一撚定要夜晚18區開花

幫手係各大tg宣傳

又決定? 想收風?

個人認為8點係最好
啲人拜完山同親戚食完飯 就差唔多呢啲時間

出面乜行動po都冇
冇人講點q知

［對策］捉鬼敢死隊

啲地鐵站爛曬，星期二啲人咪返唔到工！咁咪變咗港九大罷工囉！好嘢🤣

忙到嗰啲冚家剷褲都冇得除呀真好玩

唔該各位走鬼嗰陣時用盡你飲奶嘅力跑快q啲啦好唔好！！！你哋跑得咁撚慢會阻住後面去後面嘅兄弟姊妹㗎？？！你會害死人㗎 ！！！ 今日灣仔咁多人畀人拉咗就係畀你哋啲跑得咁慢嘅人害撚死㗎！！記住跑快啲啦好唔好！！！

同我遍地開花